林奠將受到英國《馬格尼斯基法案》的製裁，她無處可去。當香港有自由時，香港人可以指控她犯下的罪。

ok

所羅門

Noted

睇定d先 英國講作實

所羅門!

佢打錯少少字 係humanity

小心炒車

林鄭都笑所羅門啦
根本人地預左上大灣區

對付中國人搞佢本人無用 係要搞佢子孫世世代代無得入境外國讀書工作先有用

林鄭預左0者, 佢老公同佢D仔冇預囉
Magnisky 一出就冚家剷架啦

还有党呗

林鄭一落台就會比中共永久關禁係中國啦,本身都無得走

when hk is free

唔制裁佢全家無乜用

送埋佢2個仔返大灣區

Free Hong Kong

以後冇得去歐洲威威

冚家剷

無須審判 即時處決

炒你老母

禍要及家人

全家唔該
有咩理由佢屋企人乜事都無

所羅門的制裁

唔係冚家剷佢邊驚

Condom扔一個仲有千千萬萬個Condom

居然係妹妹先⋯⋯

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #取回強積金 #一國兩制已死 BNO「5+1」 #香港自治法

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

已經落實制裁Carrie

要冚族剷

碌凸

姐姐又輸

連坐先正
冚家都怪佢

林鄭根本就係犯左反人類罪既獨裁統治者
國際制裁佢絕對係應該

所羅馬講到咁 好難唔中喎

humility

好

老公仔女玩脫離關係就得喇

洗撚咩如果真係有嗰日嚟到
凱撒大帝點死大家知

佢唔會驚 佢兩個仔就....

最緊要送佢啲仔番中國

Too late

有52個國家支持國安法
大把地方走難

Humanity 定 humility?

快

應該仲可以去德國

推

佢屋企人先有用呀喂
希望有生之年都睇到佢陷家做中國人

唔知退位後係外國撞到佢大家會點做呢.聽聞係外國無咩cctbv

佢講英國
保持距離先

又英國又德國咁開心
偉大祖國咁多大學唔讀

指控我同一眾司局長同黑勢力人士合作完全係無中生有！

我一世都記得你講過乜野。我信你

光復後應當暫且恢復死刑以警天下

柒婆話，人間無處可去唔緊要，天堂留咗位畀佢

777說:上帝給我在天堂留左個位

搞佢有撚用, 佢都走唔甩架啦, 要搞佢屋企人呀

梁振英日日出PO 幾時制裁?

流浮山刀 中國武曾 所羅門魚

成年你地有見過佢個仔咩？

做埋上帝審判角色 林奠真係堅勁

Duly noted and thanks

所羅門的審判

佢可以返祖國啊

真實當選獨白

喂，樓主講疑問：係咪想？
所羅門講：希望，到時就可....
樓主：快再通過！
樓下：已經入獄了！

Crime against humility
柒婆又真係好狂妄自大嘅

我只求中共捉鳩晒佢老公同兩個仔打到半生不死估植物人

Commissar LAMB
等比人劏

叫英美捉左佢個仔坐監先

淨係搞佢佢應該唔會驚
一定要搞埋佢兩個仔同老公

上斷頭台啦全家一齊

但呢個法案唔係都會影響埋佢屋企人咩？

大灣區啲重金屬啱晒林奠一家人啦

"When Hong Kong is Free..."

等Raab出聲

契爺

都口交左咁多個月
所羅門你都係收皮啦，無料到

以後只可以去中國
如果有乜國際會議係美英攪
佢地都無份去

大灣區!! 仲有大灣區!!

佢會唔會同老公離婚

中共都唔睇好佢啦
放國安落黎都算架空左佢
條文又唔講比佢知
佢落台我諗未必有政協位坐
黎緊都係搵佢做醜人過哂D惡法
等佢比人制裁就算

出左招先講

姐姐咩新鮮蘿蔔皮呀

Too late ..母親節仔仔先送左個袋比媽媽

送曬佢全家返支那

Push

Hong kongers can be freed but Hong Kong can never be free until the CCP ceases.

TUI

英國幾時取消佢全家國籍？

Daddy

譚尿宗

講d野都準喎, 唔係9吹

呢條法案係咪會制裁埋直系親屬

一係佢啲仔抵諗啲，一齊去大灣區

香港解放時，就係佢入獄嘅時候，唔係指制裁

係

但老母收禮物仲公開嫌三嫌四喎

Regina Ip

我地打中文都成日打錯字架啦

我睇左humidity

由佢地兩地分離一世咪得

搞ju佢兩個仆街仔就啱啦！

Lm

凌遲
煎皮拆骨

真 佢同小強都完全比人架空咗 做曬condom

死刑

都係
嗱嗱臨做完醜人
即刻當condom用
同班左膠say個sorry後
然後大家一齊發大財

中共喎
真係照住你？

林鄭on9以為自己係老董個啲
人地成個家族對中共嚟講有利用價值

林鄭一失勢即時變condom
好期待佢地鄧狗比人砌既日子

就喺因為林奠夠蠢先簡佢咋嘛 易控制 易呃

要當呢個仆街戰犯咁審

有見過佢個仔送比佢個杏加橙袋

差好遠

一齊去

根本最需要搞嘅就係成班高官啲屋企人
佢地成堆外國簽證同外國護照

push cls呀

鄧狗有D保留
因為國安唔方便出手
但777不嬲都係諗計果個
但呢加國安實會"提供意見"比777
咁要777黎把撚

做細既緊係幫老闆解決問題
佢做唔到仲攪到咁大件事
最要又要老闆出手
老實講國安真係取代左特首

林鄭如果唔想比人抽後算帳，可以依家死撚左佢

小強好難講 而家好少見佢浦頭 國X法又話安排人落嚟「指導」

首先都要香港真係free 左先

英國...行動先作實

妹妹係所羅門best friend 梗係best friend行先

淨係死咁益佢？

佢個仔讀劍橋咁叻 奉獻比蚤国啦

乜唔係姐姐（葉瘤）先係best friend咩？

認錯人添

痴撚線

兩個仔咁點算呀

所羅門之惡夢

Sir this way

扑完野 Condom 用完係唔會再用
從來冇人會講要環保，循環再用Condom

可唔可以送埋2個乖仔同老公返大灣區
2個乖仔去清華北大進修啦
林兆波去果到教數啦 中國人數學咁叻

你英文好勁

波波手足嚟

淋奠：驚閪咩

怕佢轉做污點證人

聽住先啦

跪求連坐法 誅佢九族

講緊德國英國果2個仔都一齊喎

一定好多人想整殘林奠

佢仲笑係因為本身預去英國 老美制裁wfc
但而家英國出招 就真係腳都震埋

Quisling

連坐？

大家幫手話比solomon知，
香港人希望黑警黑懲鄉黑同狗官及家屬都有需要

淨係入獄咁便宜佢?

嘥氣，林鄭都無諗過離開香港同大陸